聽日去機場接朋友 不如搵領市

讀到最已一句
//為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段段時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊傷害他們而令輿論打個和。這是中場停賽的作用。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們。
按二、如果舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（由兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），使到和平抗議可以安全進行。//
From 陳先生